iphobe8 plus通話音量

講電話推到盡都好撚細聲...
有冇巴打救救我

會唔會係你耳仔問題

Check左正常

會唔會係聽筒多塵？
可以去Apple Store叫佢幫你吹一吹，會大聲好多

就咁聽，冇耳筒

邊個同你請耳筒 聽筒呀仲要比膠人

用緊8plus 較到最盡會大聲到我耳襲
平時就算係地鐵都係較七成聲量就夠

巴打有冇諗過係你放部機埋耳時 個聽筒冇對準？ 變相你耳仔係對住個芒/機頂 而唔係聽緊任何野